親愛的3zero：你個乞衣劏房跌左幾多？

其實我代你老母問

你可以還返你老母d棺材本比佢未？

快d賤賣你層乞衣樓啦

十幾萬都好比返你老母啦

12m樓契呢 數都唔撚找就縮返落你老母個爛臭閪到啦屈狗

就黎要開個post
一年之期已到"3zero"快d入黎叫聲契爺

開埋d 鳩post , 收皮啦，屌你老母

屈狗柒咁耐都有死忠